支那人搵到錢，但唔搞醫療，淨係識吃喝玩樂去旅行

同港共政府一樣咁撚垃圾
平時淨係cut醫療界資源
到出事時先識驚

blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

仲未計ot 錢

blue object個level
根本同3b 級助理一樣

防民比防疫重要

全世界平民有錢都會吃喝玩樂，係病態國家先要蓄錢醫病買樓。係中國政府同官員好撚有錢，但唔搞醫療

美國都係咁

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港